香港警察 吞槍自殺

我屌可能呢排睇得太多呢啲gif圖
發咗個香港警察 吞槍自殺嘅夢
發夢都要見到黑警真係慘

不要說香港警察知法犯法
要試着說

浪費公帑